Fisherman Lok練緊乜？

練緊lin頭功？
睇到我扯扯地

係咪好似啲人做引體上升嗰陣叫人打佢個肚之類嗰啲嘢

點解要磨埋粒lin

推走積聚左既乳酸 好似係

佢究竟係度做乜撚

D留言